召集所有running man既fans(31)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

instagram：
全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終仼務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始璄、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343
No.1情侶競賽: E356

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E351,E352, E353,
Global Race(日本): E353,E354 (含劇透)
國民推薦計畫 - 1%的某個地方(日本): E355
國民推薦計劃 － 1%的某個地方(印尼) :E369,E370,E371

之前POST沉了
唯有重開! 再次召集所有running man既fans

光洙今集比PD老屈果段勁好笑

留名

係明知仲笑

仲有拎個係人都知既提示出黎

依個真係笑到癲光洙基本上集集MVP

今集我睇左d咩

今集最好笑最正都係又見翻J Black & Mmary出黎教跳舞
光洙詭異舞蹈+Mmary喪笑9佢地真係勁正

全妹真係唔適合玩loveline

其實都Feel到作家們有小小窮途末路
所以我冇怪過全妹

依PART好笑. 昭旻談情果啲睇到好尷尬

好老尷

食飯果個?

下集HANI

要佢一個CARRY都OK架啦

都係光洙做容陷愛同loveline主角正啲 不斷面紅掩咀含春咁笑 昭旻就容陷愛二號，偶爾殺一殺出黎，之前咁樣定位係最好睇

勁期待

被迫推上依個定位

光洙在石麵粉大戰都正

睇成集都好想快D捉到昭旻

知碩

有無人知running man ep390 去沖繩係咁食拉麵同蕎麥麵，那兩間鋪頭叫咩名？遲d去沖繩，想去食下係咪咁好食😂

睇到好老尷
同埋覺得個男太造作

巴打你想與麵同行？

係咪講緊一開始約會食飯果個？

節目效果
dl個日本openrice好過

係

我都覺得佢有啲假

睇佢眼神完全係交功課，感覺唔到有咩火花
不過可能佢外型唔討好掛

鐘意佢既巴絲勿怪

你有睇柳白就唔會咁講
今集係有睇啲劇嘅人先會覺得好少少

係咁行嗰條街。不過始終running man 去過，都想去睇下

唔知有無人好似我咁諗，變了9人的running man 好像成日坐車，迫住在車搞笑同玩無聊遊戲，好像road trip 咁。。。

一開場已有好正，HANI同智孝、昭旻跳超特級Running man
haha鍾國佢地成班圍埋一齊恥笑寶凜rap
在石毒舌轟炸機

下集水槍回歸 J出血了

重溫下水槍特輯先

每次見到光洙跳Fire都勁想笑

金惠允唔錯跳舞果到好CUTE

依啲嘉賓玩得又唔怕臉矇，請多幾次都唔怕

有啲似大槻響

根據以往經驗多數會

似咩?

石鎮成個比人搬走

個女嘉賓真係好可愛 我係女我都覺得佢好正好玩得

有4個WO

講緊演sky castle 果個 金惠允

光洙比鐘國睇通曬完全玩謝佢
最尾在石出手勁快勁正
btw , 李絮

光豬個到笑撚左

其實光洙無人幫係好高難度,又無端端得佢走返出黎

得佢一個出到黎 點會逃得過國刑警既法眼

所以國刑警咪問佢同在石搞咩,同埋國刑警今集後半段隱左形

笑死 鐘國已經讓到出面陪光洙玩埋紅綠燈過馬路要小心

無特別任務果d其實除左隱形都無咩好做

同埋頭9個鐘都真係幾曬時間

石鎮成集都無乜鏡頭，開心左1分鐘之後被強行帶走

最好笑係依PART

今集個男嘉賓真係好怕生但又幾好笑

開頭死忍爛忍唔用錢，廁所都唔去 點知隔離d飛蛾係咁fing錢

我仲諗佢會唔會下一rounfd即去

原來開左個新post

想問大家記唔記得有一集都係類似玩水槍 大神醒到將啲顏料整落自己名牌避開人懷疑 想搵番係邊集

Ep358最後？

佢同老虎一隊好似係
好似係2017下半年嘅集數無記錯的話

係呀

今集又幾高汁
70歲的光洙
坐到架三輪車粉碎，變成單輪車笑到肚痛
仲有估唔到最後有反轉

智孝個道地廣告

光洙真係勝負既決定人
好耐無睇智孝配EASY 兄弟

2019冇以前咁好睇
2010-2016 最好睇

近幾集都好睇喎

我地都知,但人係要向前看

近排由8個人開始睇返

追到上年1月

全昭雯幾正

今集在石受杖刑果到笑到痴線 估唔到鐘國咁活躍玩埋一份

上星期歲數個集最尾笑到係咁replay

大家最唔鐘意個MAIN PD返來了

睇到又PROJECT就驚驚地

光洙

而家先知連登有rm討論區
想知前幾年戴眼鏡個主pd係邊個？同成員都有好多互動嗰個 覺得佢啲idea好正

坐爛車

估唔到一開場竟然係會播香港FM片段

睇到起雞皮

鋼鐵民PD今集幾正
智孝,石鎮MVP

破壞之王智孝

有新定位係好事石鎮講話有新定位都FEEL都妒忌

佢自己d獨立鏡頭都夠多啦依家

下集果個女嘉賓係邊個

林秀香wo 之前都上過RM同美秋里

我都覺得好熟但唔係好認得

第一round要做擔保扮考慮即刻比在石踢爆話獨攬鏡頭都勁好笑

好似最近j2都有播佢主演既劇

今集開始覺得悶PD翻黎又比d屎觀眾食 上半part game勁悶下半part劇本味又濃又唔吸引
今集唯一笑點係光洙推在石個胸

上半PART個接龍遊戲其實玩乜

接尾發音造詞

王鼻真嬲 笑死

今集

玩成日原來最後都係扔銀仔

王鼻中槍 笑到pk

HAHA真係跳得好正

今集昭旻想比貼紙人果陣, 勁似以前光洙做SPY比人發現

佢玩game太屎

早幾年既pd 唔會用佢
呢家pd都唔會想用智孝

做左光洙定位

今集第二個game真係笑到有腹肌
熄燈玩手銬

但唔太明第2集GAME玩咩

咪2人一組，9up說明商品，中point形容形容得好既就有分，但係純粹PD倡主觀性咁比分，無客觀準則

又可以見到仁雅跳舞

仲基

光洙又有新名,, 垃圾

BTW 最尾開會果PART, APINK跳LUV既表情真係正到

允兒真係靚到癲